[毒男列傳] 最憎拜金女 寧願寂寞過聖誕

大家從外表睇唔睇得出左邊個個係毒男??
好似我呢D咁優秀既靚仔，真係要睇下Youtube先明毒男係咩感受

雖然係回帶
但係都要講番
雷哥個fd那兒來的自信
重柒過雷哥係到扮清高又乜乜柒柒

佢表哥

仲有一條片 入面個主角成個回魂夜leo咁

仲有打羽毛波個個

依段未睇過 有冇片

At least 佢溝到班中女同佢出街 唔算係毒撚

但係都畀人包咗落毒男系列